點解酒樓d阿姐咁識flirt d阿伯？

佢地返工前係咪要上d感情班？

為自己幸福著想姐

賣蛇齋餅傻

你真天真

Flirt成年就係為咗新年叫人買蘿蔔糕券，中秋買月餅券咋，唔通貪啲阿伯夠老扯唔起咩

岩牙

最核突加少少身體接觸